原來間興德學校同阿仙奴有關...

條肥西都唔知係咪阿迷

兩個都係培育人才既好地方

蓋仔做咩出第3個post狙擊興德？

吊
原來第4個先真
sor 牙

有無波台手足係係興德岀身？

迷雲五虎

雲加係度揀青訓

佢有冇試過同校長做愛

又想曲線反雲爺爺

神特手查馬克

反了反了 全民皆兵